# Карта поставщика

Карта поставщика доступна в любой момент из любой страницы, любого документа по ссылке <img :src="$withBase('/img/image023.png')">. 

На ссылке наименование соответствует наименованию поставщика. 

На карте предусмотрены следующие закладки: Основное, Банковские счета, Договоры, Контактные лица, Товарные категории и Анкета поставщика. 

На указанных закладках визуализируются данные по поставщику, зафиксированные в текущий момент в PROF-IT SRM. 

<img :src="$withBase('/img/image026.png')">

Рис. Карта поставщика закладка Основное

<img :src="$withBase('/img/image027.png')">
Рис. Карта поставщика закладка Банковские счета

На закладке договоры отображаются все договоры, действовавшие и действующие. 
 <img :src="$withBase('/img/image028.png')">
Рис. Карта поставщика закладка Договоры 

<img :src="$withBase('/img/image029.png')">
Рис. Карта поставщика закладка Контактные лица

На закладке товарные категории отображается информация о тех товарных категориях, по которым поставщик был когда-либо аккредитован и текущий статус аккредитации по каждой из категорий:

<img :src="$withBase('/img/image030.png')">
Рис. Карта поставщика закладка Товарные категории 

На закладке Анкета поставщика показаны все анкеты, когда-либо отправленные поставщиком в адрес заказчика, с указанием регистрационного номера, даты отправки и текущего статуса анкеты.

<img :src="$withBase('/img/image031.png')">
Рис. Карта поставщика закладка Анкета поставщика